新手求問 M1定intel

各位大佬

之前我學生時期一路用開win機，到宜家叫做有穩定收入而且工作需要會用到啲錄音、剪片軟件(logic、final cut pro etc.）打算買部pro，但身邊啲fd都係兩極，M1好快好平、或M1好多軟件用唔到，會變磚

認真求問
少用Microsoft，主要logic final cut 同埋premium，買m1定intel好

你講呢堆軟件咁出名，網上大把M1測試啦，唔好咁閪懶好冇？

M1囉
多一個幫手做白老鼠

純以價錢討論，你已經錯過左intel學生價送耳機個優惠，我係你會買m1

要錄野剪野一定intel啦

Intel先啦
M1 過多三年再穩定d先

Final Cut Pro M1好順好快 快過intel好多
Logic 唔清楚